內地網軍誤闖中國各地獨立TG谷?!

是咁的。

今日有一班內地網軍本來打算搗亂香港反送中TG群，結果誤闖中國全域獨立黨TG群，雙方互罵幾小時。
網軍最終以長篇大亂的文章進行盲目式洗版。
消息人士指，該群組利用反送中TG群做煙幕，實際上則是密謀各省各市獨立的秘密群組！
據悉，群內均是身處外國的年輕知識份子，其中更有富二代、官二代，企圖利用香港混亂發動獨立運動，當中以上海、廣東為數眾多，其次則有少量台灣、香港。

群內看到：
「咱们上海赚那么多，他们凭什么跟咱们拿钱？比欧盟更衰」
「上次福建的兄弟借反港独为名带了几百兄弟到港搞事，现在福建出名了！不过他们不知道兄们是在跟独立党的人接头，行动很顺利。」
「我们广东才是正统汉人别的就不管了，那些北方佬上次害过我爸，现在就是报仇的好机会。」
「看看我们上海独立，其他穷乡僻壤的外地人，听到"我是上海人"就应该湿。」

以下是網軍和獨立派互鬧的對話。

群內亦疑有港獨成員，有人提議只搞香港人，其他地方的獨立黨員就不理。

亦有獨立黨成員為了隱藏身份，開始說是帶風向，企圖淡化中國外地有獨立黨的人存在這一事實。

你現在聚腳於講故台

十六國

Wfc，各省獨立囉g chi

諸夏獨立

內地係共產中文!!!!!!!!!!係中國啊!!!!!!!!!!!!!